大學教授及立法者可提名黃之鋒成為諾貝爾和平獎候選人

【本報訊】黃之鋒等人有機會成為諾貝爾和平獎的參選人，過往亦有不少華人獲得提名。除了2010年的已故諾貝爾和平獎得主劉曉波外，流亡海外民運人士魏京生最少六度獲提名。

若想競逐諾貝爾和平獎，只需任何一位有資格者支持便可提名，合資格者如大學教授、立法者、諾貝爾獎獲獎人和委員會成員。

和平獎的委員會不公開入圍名單，但過往提名人都會公開表示提名了何人，故外界得知該年有誰參選。

[URL=[/URL]

黃之鋒會否成為坐最短監既諾貝爾和平獎候選人?

和平獎參選人

屌你老母死蘋果，而家係咪唔識字都可以寫文稿 ?